而家啲藥房花粉罩都當三防

頭先爭啲買咗

咁好賣我都想賣

藥房真係毒瘤嚟，最好炒燶晒

佢日文寫BEF99%only
但中文寫埋VEF, 有無得report佢

本來諗住買，好彩上官網double check 個spec。

唔知點report佢

官網spec

防花, 防粉, 防花粉？

D仆街蝦人唔識日文,求撚狗見有99%就諗住呃鳩人

又係尖沙咀啲濕鳩藥房

<<商品說明條例>>
報海關